Star Wars：The Last Jedi 討論區 (6)

歡迎大家繼續Deal with absolutes

Ep10-12一定唔再第一日狗衝

Btw，有冇機會換導演？

第9集冇人睇應該會換

Rebels都仲有，但係再落無曬jedi sith既設定
真係好難講

新一年繼續估你唔到
好想睇solo外傳點樣扭橋點樣破舊立新

Star Wars Ep IX: Kingdom Heart

開到6

呢套真係唔多睇好

Rebels就算數 唔想當佢canon

時間線上仲係ep4之前
一句估你唔到就洗走埋456都唔出奇

我又覺得Rebels唔係咁難睇姐

可能係再早啲
都唔同樣既

Brother 好明顯仲未放開

Ok 番d 舊人 引下你

最後又扭橋原來根本唔係han solo黎

太兒童向 唔係太想當佢係同sw電影係同一個宇宙發生
Cw都好少少

睇喺佢入面出現嘅舊人會唔錯
Btw,今季幾時break完再做返

屌ep6 幾十年前既光劍戰都無咁笨重feel

屌真係好撚嬲
ep3 ani 中二極都唔會俾到種on9 既感覺我
而ani 種中二係有得解，死完阿媽怕老婆死都叫合理

仆你個街luke 打完兩個sith lords 竟然怕個姪入dark side 所以入廢老mode？
仆你個街無撚啦啦鋪到謝雪心係奸既所以有finn rose 條on9 線所以死咁多人，屌然後一下光速ko？
屌你我睇兩粒半鐘俾d 咁既嘢我？

兩集之內可以搞柒元祖trio

ep4已經係 Young Han Solo啦洗撚拍前傳
姐係後生版條友係幾年內生到夏里遜福咁嘅樣？冇人關心 唔係福伯做嘅Han Solo呀
仲有套野除非好撚神唔係只會 undermine Han Solo個角色
唔會帶到咩新野落ep9

SAME HERE，連場戰鬥都係智障架。
你老母要攬炒，做咩要行咁遠，一早做得啦，唔使俾人爆淨一隻，晨早 ACKBAR 揸一隻自殺撞埋去好過，唔使鳩俾人爆艦橋，死得咁鳩………

仲有
前傳嘅話不撚如拍套 Leia解釋佢點開天外飛仙好過啦

係一集隊冧咗個TRIO

本身開咗D頭，今集一嘢掉咗佢
新SITH LORD
白兵有自我意識
有新 new hope

然後，沒有了

連自己原創角色都on9 埋都幾好野
Rey變左路人
Poe變左吳卓羲
Fin去左拍太空版史力加

見選角已經唔想睇
Lando果個都還好
做Han果個無福伯完全果種氣場

屌佢Carrie Fischer 死左啦
想再reboot 都唔得啦

因為the force is strong with her family

呢個位都可以算，佢老豆俾熔岩燒都可以唔死啦

咁人地真係兒童向
咁好make sense，不過佢呢幾個season既finale都偏黑暗

就係死左先搞啲咁既野

夠喇唔好撚拍
寧願唔睇 Obi-Wan傳
一陣隨時搞柒埋人

嚴格黎講我覺得係兩回事

有obi wan傳先算啦

明明Obi-wan同Yoda最易拍
Obi-wan有Ewan McGregor
Yoda有Yoda + orange Yoda

係要搞Han Solo先

反而整死 Luke
下集係咪 Leia train Rey

你哋唔係又睇呀下

咪係
幾撚多人想睇佢兩個既冒險故事

個演員都走左，點拍呀

除非 George Lucas出番山囉

屍脂

Kathleen Kennedy: THE FORCE IS FEMALE

我都係想睇obi-wan傳多過Han-solo
成有星戰人物最鐘意Obiki-wan

Kathleen Kennedy: In my point of view men are evil!!!!

睇jar jar 好過

Mark Hamill: Do you have a lightsaber in the pants?

Hello there

好撚憎Disney!

條友好似仲話一路拍一路要dialogue coach在場幫佢
冇福伯氣場 戲又屎
到底點cast人架

Obi1至6著墨都夠哂多

本來唔想睇Solo，不過又想睇吓佢點加Tag & Bink兩條友入去

佢做到 Han Solo嘅話揾阮兆祥做 Indiana Jones都得啦

##x不如揾Russos拍加埋 Bucky落去啦

問過Christian Bale而佢都好想做
“Yes, [it was] very tempting. I not only love the films going back to my childhood but also have a very long relationship with Kathleen Kennedy and Frank Marshall because they did Empire of the Sun many years back. There was discussion, [and] I hope there will be future discussions.”

“Star Wars I’m a huge fan. Yeah Star Wars really interests me. I’ve still got the Millennium Falcon, I’ve got the AT-AT. My daughter, her first love was Darth Vader. She absolutely adored Darth Maul. [She] stood near him at Disneyland and he growled and he’s got those teeth and he stayed in character, really wonderful performance, and she was teeny and I thought, ‘This is gonna scare the crap out of her, this is such a bad idea.’ And then she stopped and she said, ‘Daddy, I’m in love.’”
雖然貴又唔係福伯果種魅力同氣場, 但好過而家果件千幾倍又可以吸引人去睇

Bale 個樣似Ford 好多, 係把聲...

睇都睇奪寶la

佢做raven好撚正一定

blade runner

Revan係個黑洞入面

揾Sebastian Stan 做6.5 Luke

呢個可以 seb多人中意
仲要mark都approve
不過而加storyline luke最後變廢老

之前好多fans話搵anthony ingruber做
呢個人本身喺網上做Han solo impression紅左
結果有套戲真係做左後生版福伯
樣同聲同氣場都似褔伯
呢個原本喺fans入面係呼聲最高但Disney唔撚理揀左而家呢個
即刻比好多fans屌老母

屌點解disney唔肯開old republic
應該一大班人9衝

我有睇過嗰套戲
佢係幾似福仔既 但始終戲份少 好難見真章
youtube扮下福仔似 同叫佢擔正拍戲又另一回事
d人估佢可能演技麻麻
但而家嗰件咪又係要coach傍住

其實我覺得Rey 幾有Satele Shan 風格

呢個尷尬在佢本身其實唔係真係拍開戲
嗰陣褔伯嗰套有人搵都係因為係小製作同唔係主角
不過如果我係老迪嘅我會搏搵佢做
第一sw系列不嬲成日用d未見過嘅演員
就係咁先有新鮮感
Mark carrie hayden daisy john呢d拍嗰陣都係新到無得再新
演技都唔係top 要train一定train到
而且Han solo ep4嗰陣先30頭
我諗後生版應該係講佢20頭至中掛
都唔會用到d平時睇開演技又成熟嘅演員
同埋最緊要觀眾肯賣賬
而家呢個好似無咩見fans期待

D人話rey同kylo個concept好似bastila同raven

Btw rey唔知下集會唔會craft double blade lightsaber
本身佢又用開棍

演技黎講daisy真係算勁
audition嗰時已經演技爆發
到而家仲係覺得佢tfa俾kylo用force審問嗰段做得好好
講返han
最離奇係而家呢個同福仔真係唔知邊忽似
觀眾睇開han後生版係福仔 本身就好難接受另一個人做
就算唔要求演技 至少搵個樣/氣場似既都叫易入口啲
嗰時hayden戲屎得黎都叫有邪氣
好想solo快啲出trailer 睇下說唔說服到我地呢條友似han

本身個ridiculous mask 就似Revan嗰Mask, Knight of Ren, 又容易諗起 Knight of the Old Republic 同Revan. 而家又玩Both Light and Dark, 十足十Revan咁

Hasbro Black Series 又無lala 出隻被Legend 咗ge Revan

hayden 平時好正常, 係Lucas d direction出事

劇透注意,慎入

可惜而家電影玩到一舊舊
KOR唔見人 balance提下就算
想講ep7,8 完全build up唔到d咩有趣嘅世界觀

binc

淨係講柒，都還有好多野可以估
但係8真係將可以估既野一次過消滅曬

好靚仔
Btw佢而家個樣仲係差唔多 係塊面肥左
仲係咁型
Disney中意可以捉佢同ewan拍sw 2.3 2.7 2.99都得
無老過咁成班

Disney收買影評依招可以用幾多次

捉佢同ewan拍下hehe外傳補貼下SW8啦
票房衰過SW7同Rogue One 玩具都賣得差過人

Solo=SW外傳嘅Dark Knight

冇二刷到

BLURAY應該仲會買既

this is the luke i knew

not this one

以前
簽滅絕左Jedi嘅Sith Lord白卜庭手上令父親改邪歸正嘅Luke

變成
見到自己個姪比個唔知乜水嘅Snoke引入Dark Side就去左做廢老嘅Juke

trio

rip leia

& it's a trap

Jake Skywalker

點解呢?

我記憶中Raven係勁到仆街既Sith Lord
Bastila係襯Raven失憶想turn佢由頭train番佢做Jedi
但Old Republic 1係open end
Raven可以keep做light side或者做番Sith Lord

官方結局係行邊一邊?

今集票房過左rogue one喇
但我覺得ro好睇過tfa同今集

今集攪到咁han個套真係唔想睇

D人純粹話setting似姐
故事黎講緊係old republic好d

Solo除非真係出黎多人讚如果唔係應該唔入場
TLJ就係因為怕比人spoil同影評講到咁好就即刻睇首日
Solo可以睇定d再決定
唔想成日幫老迪埋單 dllm

Sequels個世界觀只係將OT堆星球改一改個名改少少野就當新星球

Light Side

Old Republic 1後 Revan中出Bastila成功有左+Light Side+做元老
之後去Unknown Region個Nathema果陣比Sith捉左直到Old Republic 2
(放左T3-M4去搵2代主角)

Old Republic 2後比2代主角救左
之後同另一個反叛Sith 3個人一齊去打Emperor Vitiate 失敗
比人監禁左300年做電池

之後係Online Game既Old Republic視乎陣營可以救佢or殺佢

Double Blade lightsaber 真係型到震 一定要買番支
但係實戰好似易俾人斬斷， 遇著劍術高手高高手就斷硬

呢啲係rebels嘅片段嚟？咁要睇喎

上便個gif應該係Rebels, Obi wan vs Darth Maul. 但係我Rebels都未睇晒， 可能睇開日漫， 真係接受唔到Disney d動畫風格， 睇到頭暈
下面係隻game Old Republic CG

堆inquisitor都係DHS
都係斷開劍

果d直升機劍

棍法缺撼 鐘意用中間檔格
要練埋 Jar'Kai 雙武器黎彌補

唔小心開多咗個po

第9係咪玩force ghost大混戰

R2D2 Vs C3PO

Lightning 嗰 part, Bendu示範過

Yoda 其實好似Bendu咁入咗Balance, 同時係ghost 同實體

Concept Art 張 Prime Jedi 係同時有 Light 同 Dark

按JJ 講法 EP 9 會refer 返所有 prequel original sequel 提過ge concept

The Chosen One, Prime Jedi, Bendu 等佢點拆

Grand Inquisitor 用幾型
但係啲咩一九brother sister

JJ佢可以扭返轉頭，咁佢真係chosen one

好想睇佢瘋狂破舊立新 殺哂d舊人

rebels真係睇YouTube啲clips都夠
成套追盞浪費時間

WTF

笑左
當隻人手係Gundam係機械手？

唔關隻手事
係佢哋把劍本身就係轉盤嚟

個型狀咪好膠

係
多謝迪迪尼

btw FYI

advice taken

其他都幾日常下

淨係睇Jedi畫面睇幾集就夠

平時果啲日常任務都幾悶

尋晚先睇咗 入嚟留名討論

感覺如何

太空船點解要燒油

又想導人

問下點睇姐
鬼叫佢呢集無野估咩

好仆街

岩岩睇完…到頭來Snoke呢個角色究竟想點
Luke既死又係多9餘，講到Rey個父母可能係好勁既來頭 結果又係把鬼

welcome to the dark side ~~~

仲等緊official obiwan movie

公佈係Rian拍

不了

破舊立新
Obi-wan唔講hello there/用low-ground打人/用blaster唔用光劍

From certain point of view, blaster is civilized

but unexpected

U are a bold one

hello there

其實我想知, 有冇人覺得呢套 SW8 好正?
正嘅地方晌邊??

plot twist 既野你識咩呀

其實真係情義結
如果以睇其他戲嘅睇法去睇 未必好鍾意
不過佢係star wars 所以一定會入場

近年真係得 Rogue One某啲場面令我好有深刻印象

我覺得佢其中一樣做得好 係trailer唔會劇透
入到場劇情會有驚喜

講到劇情合唔合理個啲⋯⋯唔評論喇
由佢啦 寄望下一個 3部曲

中呀 佢最正就係驚喜層出不窮

Snoke 上一集之後啲人估咗好耐佢係乜水
點知就俾Kylo Ren秒殺

Rey老豆老母係邊個
我戲中途都估佢同Ben Solo係咪兩兄妹
結果係nobody nobody

Luke咁就死咗

公主真人rip咗
點知戲入面仲可以繼續

話說Rey忽然變得咁好打
令我諗起零零發俾電電中之後就識出天外飛仙

唔記得講
就係Knight of Ren以為今集會出一隊兵出嚟
結果又係冇 真係好驚喜

話說下集會唔會出Ben Solo 帶走個d 師兄弟？

班師兄弟好可能就係knights of ren
但都係唔好估喇 盞又俾佢撚鳩
總之就瘋狂扭橋 估你唔到呀

而家三條線 Ben vs Rey, Purple Hair vs Poe, World vs Rose
Rian都舞唔掂， 仲想佢搞Knight of Ren
Rian 無視左Knight of Ren, 可以話係件好事

如果今集出KOR
分分鐘RIAN JOHNSON THE UNWISE會咩背景都唔交代 直接殺左佢地
所以都係嗰句 留返下集講

屌，點解會換導演？
上一集唔收得咩？
印象中都冇咁衰
今集呢條撚樣都可以開多3集！？

睇完好嬲
整衰晒之前啲經典
以為Rey喺skywalker family先會有咁強force
又唔係 但又浪費咁多時間去鋪伏線咁埋交代 入咗黑洞個到搞咗勁耐 咁即係點？Rey喺come from nobody嘅新New Hope?
Finn直頭唔知做乜鳩，有無人知Rose同Finn 係咪新一條線黎？
今集啲嘢唔知下集又會唔會調走晒 一陣又完全唔關事

一齊入Dark Side

呢個係exile撚

Join me, together we rule the galaxy as haters and fans

Knights of Ren 已經胎死腹中

上集係睇完都係講兩句似EP4
但係果時我記得成個post係到估勁多野
估到估到post6定7

Luke比佢搞到成個廢老咁仲要唔夠rey打，寄刀片比導演

welcome to darkside my friend

the dark side of the force is a pathway to many plots some consider to be unnatural

Ironic

have you ever heard of the tragedy of rian johnson the unwise?

查實有少少重覆冇乜問題............
破舊立新都冇問題............
為新而新先係問題............
你冇之前 SW1-7 , 你呢套任做冇問題架...........
SW8 係乜鳩嘢 !?!?
D 人唔跟角色設定......我屌佢老母啦......

其實又好似唔關導演事？

事緣之前話係咁換導演 因為唔啱迪士尼班老闆心水？
即係其實換導演只係換湯不換藥
真正整到個劇情9唔搭8係編劇
而編劇其實又係聽老闆迪士尼話？

話說初頭 ep4 obi-wan train Luke
到ep1 Anakin就咁細個都too old 我已經覺得bug bug地
點知去到Rey無師自通

我已經失咗方向

有聲meme

Vadar嘅霸氣
白卜庭嘅奸 真係無可取代

大方向係米老鼠定, 玩女權種族肥婆就Kathleen Kennedy定
Written & Directed by Rian Johnson, 劇情故事垃圾唔合理唔接EP7, 一定關佢事
佢上之前已經係度串d Fan Theories, 又四圍講會好多新元素
佢都唔知幾自豪

諗起呢個

今個post唔記得置頂呢篇

屌真係好撚嬲

今日陪屋企人二刷完
佢地睇完出黎即屌
全家入哂dark side

Good, good

呢首音樂只有Darth Vadar先配用

Imperial March 係Palaptine Vader Tarkin Share 用ga

你可以話EP1-3 Jedi Order都仲有own 系統係到
到左EP4-6 Yoda同Obi係到等緊new hope，咁緊係要train

Obiwan 原本想早d Train, 喺比Owen 阻住

老實講，我係Owen都想阻住你啦
一係你就唔好比個仔我，一係你就由佢普通長大

講開imperial march，其實我覺得duel of the fates 仲啱sith lords
一開始嗰幾下，d 緊張感出哂黎

屌

當初比Obi-wan自己train Luke就好了

直接教Leia好過啦
Luke求其教下都出到天外飛仙
如果Obiwan同Yoda, 一個打曬白卜庭同Vader都得

campare埋一齊就成個feel出晒嚟

天外飛仙真係好撚on9

我都信有FORCE，唔爭在啦。

今日睇金球獎有無發現Ewan塊面

痕到出面

開始留鬚

Obiwan A Star Wars Story
by Rian

真•廢老傳
日日飲藍奶同睇Luke

我都覺得唔應該再俾Rian拍落去 再拍遲早變宗教電影

之後溝肥婆
最尾原來同padme有一手
leia luka係obiwan既仔女

跟住唱埋王杰：聽說太理想的戀愛總不可接觸。。。

日日襯Owen叔去耕田就屌Beru

有冇巴打有追rebels,5月先再出新一集

有睇 冇追
去到呢個season未開始睇

呢個係咪專登安排嘅前後乎應位？幾正

Owen叔：3p我都ok

有追，但係追到S04E04

第4季兩集兩集咁出好快追哂

原來五月先再開
兩集兩集，好快散band

而家無左做小任務既形式，佢地愈搞愈大

最後一個season啦
前半季都冇乜經典場面，真係想知佢哋最後會點

入 unknow region打thrwan
唔係解釋唔到點解ep4無左佢地

重點係呢套兒童show 諗緊佢點處理Kanan同Ezra

佢咁拍既話其實個feel真係幾正

希望lord vader會再出啦

傳聞12號出solo trailer

Best SW trailer ever made!

又要起歌

同avg3擺咁近 咁好咩

自殺式仆直
為票房帶黎平衡

咪又係迪士尼左手打右手

balance this is

柒左可以話輸比自家野avg3
其他無藉口

點算 到時唔知入light 定 dark side呢

無入到任何一side因為無人睇

真balance

諗諗下 如果ep9 kylo死埋
skywalker就真係冚家剷
rian johnson the unwise就可以放心喺10-12脫離家族血統 有幾大吹幾大

破舊立新

點會呢 仲要同rey生bb

Rey Kenobi

一個skywalker，一個kenobi，一齊
=> Balance

好似話龍女喺solo個名係qira
唔知係咪kira-inspired

verything gone

套垃圾又要補拍

邊套

仲有邊套

怕對號入座錯
一開始講呢套，本身都無興趣

應該今晚出預告

無期待

頂我反而期待會有幾垃圾

痴撚線

仲係乜聲氣都無

拍完無耐 仲話要補拍 d cg都未整好

無唔無爛尾

面對著未來一系列的《星際大戰》電影作品，從《星際大戰外傳：韓索羅》到尚未命名的歐比王獨立電影，許多系列作的影迷們紛紛抱著期待。其中對於歐比王的外傳作品，許多人相信他的師傅－絕地大師魁剛金出場的重量與價值非凡。

近期透過媒體訪問，演員蓮恩尼遜提到了未來再度飾演該位愛跟絕地議會唱反調、我行我素卻能夠透過自我修行找到了用原力讓自己的靈魂不死的大師。根據演員的說法，雖然目前官方尚未跟他接洽有關的事宜，但是他也很清楚在《星際大戰》的世界中，擁有無限的可能性，他很樂觀地期待著未來的發展與演出機會。

在目前的迪士尼正史中，魁剛的確在小說《From a Certain Point of View》出現過，與當時已經年邁的歐比王見面討論路克的未來；這樣的存在也代表魁剛的原力魂的型態是被官方承認的，也有機會在未來的真人電影中再次登場。

繼續鞕

算啦，已經變左不斷拎舊人出黎消費

The Clone War 都有出現過啦

真心開拓舊共和國時期好過啦，反正你迪士尼都唔撚認堆game 係正史喇

你照抄Old Republic堆game同小說 都大把人狗衝睇

堆新世代角色冇咩吸引力 \ /
得ben叫好d

要"破舊立新"嘛
消廢完班舊人又冇新人帶起

rey幾好ar
ben太中二
其他不值一提

REY前幾個POST討論過

其實佢只係一個哂左2集仲未BUILD到既推劇情人

究竟個trailer幾時出

Ewan推po大法

屌套solo搞乜9 仲唔出trailer

5月上

12月先咁撚FANS法

睇怕會出事

SNOKE咪比人斬左隻/對手

破舊立新

星際大戰：最後的絕地武士導演 Rian Johnson 回應了電影其中一個最大爭議，那就是忍武士團的缺席，解釋到是因為自己在片中覺得沒有他們的位置，如果類似紅衛兵那樣被凱羅忍和芮殺掉實在太浪費，畢竟這些角色是劇情用來犧牲的，如果還要牽扯他們的話，就會使得劇情過於複雜，所以才決定不放進去。

個回覆真係反映到條友幾咁冇料
將knight of ren定位做紅衛兵咁已經錯撚曬，仲要寧願預位比啲即棄角色都要死撐話冇位放knight of ren。
劇情過於複雜？咪又係因為佢將一堆垃圾無關既劇情擠左落今集
真係好撚好笑，拍系列作拍到啲主線野無位講
根本就係無料接返jj既舖排

佢只係拍返自己想拍既野
唔岩就唔提

[url]

似係想欖炒

上集寫到ray幾好，今集返而佢變左配角，ben solo突出左，但係最尾又

總知一舊舊舊，john同肥婆個角色又唔知做乜鳩
係得issac個角色有推進，但係問題係佢成套野無乜點做過野

變左force ghost

reach to maximum speed in space
you dont need fuel

開左個rebel po 等佢出最後幾集
希望ezra唔係比人電死 成日電人好撚悶架sidious

又開？ 集中討論？

之前嗰個沉左嘛
幾期待the family出返黎

破舊之作，過左TLJ就之後乜都要立新

結果TLJ都係變左2017最高票房

fans多呀嗎 大把人入去中伏之後屌

All time 第9

掛住星戰名姐

公平咩

講真一黎掛星戰名
二黎luke 又出返黎

咁大賣點下，計返個通貨膨脹唔算高啦

我唔會再比果 D Jedi呃架喇

Don’t lecture me Rian , I see through the lies of Disney!

你係被選中果個啊
根據預兆你係應該破舊立新
而唔係搞柒星戰

我帶嚟左Porg , Rose , 估你唔到同埋唔連戲 呢d都係比我既新星戰㗎！

Your new Star Wars!!!!!!????

thats sound a shit to me

好期待han solo既反應同票房 最好就仆曬街

唔好逼我殺你呀！

Rian, 我地一直效忠嘅係 Canon, 係 George Lucas啊！！！

如果你唔認同我 咁你就係我既敵人！

只有閪導演至會有咁專橫嘅諗法
I will do what I must

當返EU係正史

上下水先

鬧完劇情 數臭完導演
下集我一樣死死地氣買飛入場

自問近年對電影嘅要求轉變咗 有要求咗
唯獨星戰真係 唔理好醜都會蒙頭入
算啦 當俾force ghost壓啦

han solo 套野除非出影評正都飛起....唔係唔會入場睇

套han solo諗住唔上？

一月尾 圖都冇張

大陸叫遊俠索羅

套last jedi試影都正評ga

所以要係正式上映後睇fans的反應

Rian set好曬 Time Bomb
Fans 個個又入曬 Dark Side
好想睇 JJ 點拆

下一集片頭，黑鬼訓醒
原來第8集的野係佢係第7集暈左之後的幻想
好喇，宜家返黎現實

我OK呀....比佢賺1.3B票房算

我都請願係咁